覺唔覺Hana係時下港女寫照

明明mk底 而家扮晒文青

你以前舊小學雞底啦
而家咪又要愁買5到樓

法官大人
我冇問題

兩三年前

佢真係好撚正

睇樣同唱歌都幾正咁
但一講野做訪問就明顯MK底

講野直程唔掂啦，聽歌算

一輩子守候

有冇買海之戀

都叫唱得下 點都好過捧埋d吳若希

我想幫佢埋單

唱歌都唔夠氣

新人嚟講 算唱得唔錯

30歲既新人
果時唱一個人生活其實都有留意佢

老mk

mk look正d

抽唔到

果陣成日著黑絲 而家日日文青長裙

係咪得我一個覺得佢個樣有少少似石川戀

香港katy perry

咁都叫mk
d 毒撚小朋友接受能力真係低

同埋轉左文青look正好多
改變形象呢家野好正常啫下話

咪話同而家d港女一樣 mk底轉晒文青

live 唱到垃圾咁
啲歌全部靠後製既

潮流呢家野 係咁架啦
邊個可以以一人之力對抗時代嘅洪流
不嬲主流做咩大家就跟住做架啦

人群是那麼像羊群

兩首電視歌都作得幾好+洗腦 唱功真係一般

係 你應該驗眼

個鼻特撚別似

文青look就只係style
以為自己文青先最攞命

一睇就知食開🚬

好憎d女著長裙，哂左對腳

hana

偽文青好嘔心

5你老母

ssp yoyo

叫得h

叫得haha 已經覺得mk

BL

樣都變左

樓主係時下on9仔寫照

收皮樓主講我我老婆係咪想死

都老啦
唔通做老mk咩

明明係姑姑

佢咁都叫唱得？ 係咪而加d90後聽得太多垃圾 唱成咁都吹奏

樣又無 唱又唔得 咁都吹奏真係連登已死

零分重作

多齒症

棚牙肉酸到

咁都叫唱得 係咪標準太低